阿君堯簡直係建制派嘅負累！

淨係識博出位，做啲嘢完全唔理影響到輿論。

支持建制派排斥佢